{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502856",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥하지마"
    },
    "text": "ご飯作らないで (밥하지마)\\n\n全羅北道群山市映画洞4-9\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 07:00 ~ 14:00 , 月曜休み , 25席/部屋:部屋なし , 群山に位置するバプハジマはこじんまりとした大きさの食堂で、バプ·バプ飯とバプ飯の2種類だけを販売しています。 食堂の値段は、じゃが4000ウォン、じゃが3800ウォンと安いです。 この値段でセルフでご飯を一緒に食べることができ、心強いです。 ご飯を炊くな、暖かい雰囲気と手頃な価格でお客様を迎えます。 群山にあるこの食堂は善良な食堂として有名であり、ドブ·ドブやドブ飯が好きな人におすすめです。 心が強くなるご飯ハジマで美味しい一食をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "バプハジマはどこに位置していますか？",
            "answer": "バプハジマは全羅北道群山市映画洞4-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バプハジマでは何を販売していますか？",
            "answer": "バプハジマではバプ·バプ飯とバプ飯の2種類だけを販売しています。"
        },
        {
            "question": "バプハジマの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バプハジマの営業時間は07:00から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "バプハジマは何曜日に休みですか？",
            "answer": "バプハジマは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "バプハジマの席数は何席ありますか？",
            "answer": "バプハジマの席数は25席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "バプハジマの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バプハジマの料理は韓国料理であり、一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バプハジマの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "バプハジマの値段はじゃが4000ウォン、じゃが3800ウォンと安いです。"
        },
        {
            "question": "バプハジマではセルフでご飯を一緒に食べることができるのですか？",
            "answer": "はい、バプハジマではセルフでご飯を一緒に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "バプハジマはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "バプハジマはこじんまりとした大きさの食堂で、暖かい雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "バプハジマはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "バプハジマはドブ·ドブやドブ飯が好きな人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "バプハジマでは美味しい一食が楽しめますか？",
            "answer": "はい、バプハジマで美味しい一食を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 396
    }
}